揸車既入！！！！

肥咗筆試係咪唔適合揸車

應該唔適合生存

但係我pass綠卡

哈哈 拉

驗下腦
問下街邊揸的士班廢老都pass到自己點解pass唔到

白卡你都pass

我15/20

筆試都肥

唔開心左二日

你第一件事係去睇下醫生
智商有無問題

再考 筆試排好快

錯邊題？

肥左就係肥左架啦 關啱幾題咩事 你攞份卷去運豬署請願囉

俾老母笑到仆街

答左中間

路試都話有啲PK會搞啲考生
筆試真係好難肥

差一題

係咪應該左邊?

你都係唔好渣車。。。。。。